木之葉忍村最多勁人 最巔峰時期係幾時？？？

三四代交接果陣
？
兩個火影坐陣
又有宇智波家族
白牙未死
日向分家都死？

千。。。。雷。。。。勁？

初代同7代 可以滅咗其他忍村，一統天下

鳴人多重影分身+佐助
應該勁過曬咁多人

一樂拉麵係度嗰陣

一開創個陣
斑同柱間係到 三四代算條毛

點會唔係七代時期
大人鳴仔+輪迴佐助> 初代+班> all

應該2戰果時啊
三代全盛 二代 白牙 宇智波鏡

唔洗多，後生全盛三代一個都勁過開村柱間加班同七代嗚佐聯手啦

三代全盛，忍界大戰之後導向和平

鳴助點會勁過柱班呀